香港人幾時開個記者會

警黑勾結上環無示旗開槍成個政府犯晒法成個香港既人都淨係識得係度屌佢地記者會講埋堆廢話。
究竟幾時會有個代表人民既記者會一次過齊齊整整咁將政府既暴政一次過擺晒上枱再成立臨時政府而唔係單靠大家係網度up片但個政府唔受理睬你都傻?!